人有冇可能唔訓教？

訓教會唔會只係一種習慣唔係生活上必須？

你試下唔訓1個星期

有心理學家用狗做過實驗
好似十幾日就死咗

瞓唔著入嚟玩 估估畫畫

題型：咩都有(數學,生物,物理,化學,天文,地理,ACG,人物,音樂歌曲,宗教,武術,...)
題庫量：2604題
可以用google幫手。
唔識畫可以拆字。
手機APP：

屌你，搞到我通頂添

玩到無訓

冇

有 但會好快死

無睇過呢個？

呢個班人做實驗搞到佢痴Q左線左 又興奮劑又點又剩

好似有人做過實驗, 個後果好似幾嚴重但同時又幾神奇有趣

假的